［天黑請閉眼］ 利物浦 對 狼隊 3

SLOW

成分鐘

深夜閪波啦

比人顏射完咁款

snow

真係neco

各位可以訓了
閪波黎

又neco

#LFC line up v Wolves: Kelleher, N Williams, Matip, Fabinho, Robertson, Henderson, Wijnaldum, Jones, Mane, Firmino, Salah.

no jota

Subs: Adrian, Keita, Minamino, Jota, Tsimikas, Phillips, Alexander-Arnold. #LFC

靠coady

廢中

要比Neto 中出了

狼踢冇鋒
三隻翼鬥跑

無Jimenez仲有Neto Traore

屌 等我喺fpl重突登換咗佢入squad

屌宗連續3場正選

LIKE係比李典個topic

我想問屌宗上場幾分

踢得好咪正選

未來支柱

又要睇老母係到妹妹下

ab又fake?

點解尾場隔成個鐘
好心2點9都好開波啦

2 weeks injury

阿成場燒味不如買返銀河唯一

官方app出AB嘅

都係訓算

Interesting selection from Klopp with Firmino picked ahead of Jota, who has to settle for a place on the bench against his former club. Alexander-Arnold and Keita both named among the subs after their recent absences due to injury. #LFC

合格

斬撚夠未
屌訓先

真，成班宣明會喺禁區點夠熱刺班大牛龜爭頂

google都係show AB

其實ox點解仲未得
半季都黎

18%盲反

晚安 鍾狗躝未?

可能google冇入炒麵line up data

個後備終於正常返

開季仲話爭冠 死阿狗

bbc sky 官方都係AB wor 佢地用同一個source集體炒車？

不如嘗試吓迷宗喇ching 踢得好why要反

留名睇neco比對面隻adama爆死

咁應該係

軒都反咗6-7年先平反到

熱刺同獌d人都好高 好難靠燒味入波

燈下先

咁先可以扮戰術大師

老母場場都出

毓民.gif

完約前用到盡

有冇諗過而家成條中場得佢hen同jones係健康

第一場有fans就要令佢地失望

鐵人黎
感冒，食物中毒缺陣嘅埸數
仲多過因傷缺陣

米：老
泰：？
OX：？
基：？
邊：去咗踢中堅

Gun...... d走勢唔多對路
64場應該今晚斷 咁多位Ching唔好咁大期望

宗

其實出鍾都ok 唔係佢就係破密集架啦
反而係前鋒
跟狀態排應該出jota先岩

日本仔已成廢人

疤菜跌哂watt老母仲想去?

過兩關 差利

起碼有bench 坐
沙基利影都冇

係喎
冇為意有呢個人
下意識以為又傷左

冇撚有錯
係傷左

聽日考final睇嚟要做假利

我都係
仲刨緊4點波

啱啱睇完f1冇哂心情 燥撚咗

好彩係夜晚考

沙短唔傷日本仔出既機會都應該冇

留嚟做夏蘭特玩具

沙短又要傷幾耐

事後飛

就快超越龍虎切做英超第一廢人

食完個杯麵都仲係有凍又肚餓又眼訓

場場都見到你
都幾肯定你係冇女

打個j先囉

上場我都冇睇

直落好眼瞓

好彩瞓咗兩粒鐘

場場都喺到嘅連登利子

其實唔多

屌，好怕睇恐怖醫學，好似集集都關自己事

今場f1 好撚癲

Me

上場做左假利

Rus被逼害
好撚慘

睇完f1岩岩好到開波

上三場都閪到咁 今場睇怕都走唔甩

點解隊crew可以咁柒

深夜neco

好想睇Russell拎pod另外Bottas柒pit冇咗半個圈 仲要換條舊白軚 平時又唔見咸美頓喺度會咁

棕獅正選

垃利 6.5本身都夠好笑
點知轉個頭就27.4
再換錯tyre再爆
P1->P9

比神軒屌住 集中力+10

屌你三更半夜都冇pizza 叫啦
你擺個pizzahut出黎做乜

真係座kop

而家啲飛會炒到幾貴

好似仲要冇機會dq埋，連分都冇

有球迷睇輸ball

唔係死忠優先？
仲諗住炒？

好想買

都大機會
始終用咗套唔屬於佢嘅Tyre

Pizza乞 加$1 多個批，好似都唔夠 PHD 抵食，雖然同一集團。

有無人仲有食 Pizza box?

啲球迷又幾乖
都算戴得足口罩

陳公打夠飛機未

我地利迷一向聽話

搞到想食嘢

好眼瞓

狼件衫

真利報到

今晚等睇棕獅指揮交通

油麻地同我落返去佐敦果個位防守

2000人都好嘈

假利

終於有球迷

好好珍惜

比benz 逼害

有人下巴戴，有人唔戴wor，不過大部份都有。

真 頒埋獎食個麵就開波

鐘斯今次真係正式上位

Neco隻閪手

Neco

neco bye

2分鐘黃

轉咗偶像？

希望成材

taa ready

76真係傻鳩黎

又係半場換走出條垃圾托咩，尻普個腦真係裝屎

廢撚到

2分鐘黃牌

neco

Neco似半場未完就雙黃

沙拿依啲過氣垃圾仔

neco係咪輕度

開波2分鐘就要平安鐘

排完鳩陣換返正常扮戰術大師

攰 想做假利了 有預感西波一場

2分鐘極速黃牌批核

Neco好好珍惜埋呢幾場就可以返u21

又話salah休息

屌你neco幾時死呀

2分鐘1黃
90分鐘=?

珍？

唔廢你都唔愛，棕獅垃圾自大狂黎。

好慢

白粉尖打唔打到右閘
neco真係唔似樣

你返去訓覺啦
邊到自大

專迷垃圾

Jones

條撚樣比快啲啦鐘斯

咁都唔俾

Btw 曲

狼件作客咁似我地果件

屌沙指埋條線比佢

比失都好過唔比

屌宗 咁撚哂

宗師

jones唔比mo

可以俾0分了

一早講左jones decision差到飛起

宗師真係利迷公敵

輸波味濃

水貨攤開雙手

心諗：棕獅個白痴仔做乜唔一早傳

jones on9

他只是個孩子

宗狗慢到

好似成日都要3 4點睇利 之後第日返工 真係好攰

跑快兩步喇Jones

又變返獨食撚
死鍾狗

反擊...

今年特別多夜波

對面個7號咪上年offside鏟草個傻鳩

又迫害我利

Vvd

vvd

對面件波衫抄阿根廷？

一係早場 一係尾場 仲要星期日尾場
中間啲時段唔多暫時

張晞雯到場支持

文屁個頭好痛

文尼 呢下好難頂

robbo個出波好急勁，好擔心文尼個頭

屌宗貪大步啲啦

係咪靜係我有問題 now停左10秒左右

又係宗師

有預感neco會同個龍有誤會導致被入波

每個時段得一場 真係好痴線

頂完中槍咁

其實斬個急勁地波可能仲好
隨時搏烏龍

交屁

神軒好大聲屌robbo

Me too

咁都foul

player 好似有窒，但無10秒咁耐，窒完就係羅拔臣出波。

躝啦垃圾鐘

宗狗

麻麻

Vvd著到好似隨時出得咁
反而牙泰影都無

抵屌既，咁既距離咁大力，點頂

會唔會以後都係咁
4場 4場 2場咁樣分哂六日一咁踢
預感黎緊實好多星期一晚

Robbo 唔識

宗今場唔掂

屌宗PR監視器

諗起牙泰真心灰，頂級球員嚟到，踢左唔兩場消失左

F9唔錯

Kelleher

神龍

除咗上場叫做救世之外，有邊場掂？

仲有一場星期五晚
其實點解要咁排

kelleher

好眼訓

反而覺得今場好撚濛

K62

呢球 肯定早安輸硬

Great save

76又失哂位。。。

kelleher勁到

好危險

短龍

訓教龍

神救

neco有人磅都唔標

無攻勢

正常發揮

打完ajax個場之後都勁喎
Ching冇睇？

睇住擦內柱入冇得救，點知咁都救到

笠得靚到，咁都救到

腳步幾快下

米88都短

胡師傅禁屌

嘩屌你世界級

我ok wor，應該1080p。

你app定電腦？

可以自己射

宗師第二次浪費反擊機會

屌鍾斯

Robbo 今場好辛苦

同意

機頂盒都有問題

Lag過老母

射得又唔射
要傳又唔傳

質素所限

勁撚到

標波

假利， Miss 咗幾場R聯。

查奧爾

宗師好撚廢

竟然標大隻佬

老母接班人一樣咁lag

對面個37咁勁既

Lag都唔係問題 傳都傳得太差

邊爐想剷都剷唔到

Bino 呢下戇鳩

之前夜極咪星期日0030 疫情就星期日都有0315

Rugby佬都唔識

bino任爆

講起老母，好似冇掂過波

唔標都係一爆就過，太撚快

出腳果下已經過哂成個人

強姦過我地好多次啦

鍾換破密集啦

可能我得果24吋 mon 唔覺

bino唔出腳鬥跑都係俾人爆甩

62腳法係幾好

好多翼同閘比佢強姦過

差啲輸 個rugby佬勁能到

老母逗咁後

Bobby進攻參與度=0

係，傻9左對查奧爾出腳，一陣可能自己傷埋

唔講唔知有出

好似失蹤人口

我一路睇電話一路睇波，唔多覺佢存在。

1次射波

Nice try

深夜西波

你地講完我先見到佢係度

文尼自己唔射

就輸

Robbo哩球靚到

Salah

沙

Salah!!

報恩

Coady

冇你

F9跑唔郁？

高迪真利

呢下入左會唔會比var 捉

mane唔射

屈撚到

Coady報恩

又要靠coady

GOAL

廢沙好波

Coady送禮

唔係傷咗咩？

真係coady

Coady好波

射入呢球都100% var offside啦

Coady真利

笑死 水貨

f9好似冇波掂

coady報恩

大隊長

高迪實俾人屌死

又係高迪

軒出手術刀咁大件事冇人講？

thanks coady

好彩有真利

佢真係幾廢下

Coady每次對利都會報恩

Coady又幫

12打10點玩

coady真利

Coady
真利

希望唔好var

屌你老味費奴唔入box搶點踢咩前鋒

文尼做咩

水貨 Goal~~~~~~~

韓妹離棄轉化為力量

好似郵差送信咁普通既野有咩好講

Thanks 高迪

真

養兵千日

次次都咁幫手

True

Coady : 仆街！太明顯！

MO

係咪想番利

埃及!

Coady回家未

真利coady

上季放水比明奴

Coady 對利次次都派膠

2020年仲要靠軒手術刀助攻

Coady次次對利都放水

thx coady

有內鬼

回家吧Coady

你望下個sub啦豬兜

佢真係下下都傳到腳

回家吧coady

次次都提就好唔得閒架啦

一次就話唔小心
次次都係咁就真係真利

可以訓

見返ex太緊張

淨係腳法都贏早安幾條街

76又比人偷波

neco真係垃圾黎

神軒本身傳得唔太好
不過neco都真心廢

ROBBO呢下斜線

身位都唔識食

bobby

其實佢有咩優點

Bobby

水貨個神射手希望又返黎 意味住有排睇佢獨食

今晚啲傳中有啲閪

Feel明奴返黎啦

中場係咁換位

青訓

後生可以賣到錢

高普契仔

今年暫時好有分寸下

韓妹死咗去邊？

你上面

似片源問題

以為你潛咗水

傷剩嘅唯一一個右閘

76真係柒碌咁 以前2nd joe起碼有閃光下

佢男人黎

新英甲料=新jelly

係就好 等左半年

但係有耐唔耐窒一窒

明奴著晒火

其實你地幾點起身
我聽日wfh 10點起都覺得應該會死

一陣唔小心紅左就逆轉到賽果

自然醒

AL

2000人都咁大聲

Bino

Same

主要係佢開場話水貨係垃圾，改迷宗。

跛都企起身

老母癲到

有球迷輕鬆正好多

有球迷先係主場嘛

76同個No.好襯

利po只有廢青

semedo == 狼76

根少第一場對曼城已經好勁

今日有返D腳法睇下

平時嗰五萬幾人freerider黎

bino落腳好準

啲遊客

76又想踢落去

晏菲路圖書館

炒麵

明奴差d

76啲防守

利po咁多人唔洗做

who need ab

宜家都入場個D都係真利

76隻閪手又想點

入得場都係平時企kop會打氣嗰d啦
而家入場仲戇鳩鳩坐喺到死去圖書館睇波好過啦

唔輸十二碼仲想點

快啲完半場換走76... 玩多陣都驚踢少個

K62屈到

接哂

老母今日

出jota頂明奴啦屌 廢撚到

佢試下對面識唔識射12m

F9條垃圾 黑洞嚟 正正常常交波唔得
太多花巧

好驚76又輸12碼

狼隊竟然會踢4後衛，睇嚟世界上得干地係永不轉陣

有bias
而家上得水唔洗訓嘅緊係多

幾撚驚neco又送

驚報恩

練k62

76撚狗咁撚
撚利狗

軒

軔

軒仔下下出軒刃得唔得架

真利都唔夠形容佢地啦

訓兩個鐘乜都夠啦

F9巔峰已過

今日交屁柒柒地

文尼都幾搏命

屌宗定76

如果我系英國都實入啦

佢唔輸12碼都應該會輸all尿交波累死個龍

負責draw foul

廢中幾醒

頭先都叫引到兩個後衛黎夾佢丫

明奴都廢

要抽飛啦得2000個

沙拿有無入過

牙水又射得幾靚

幾條友夾都draw到foul巔撚到

前返啲啲可能入到嘅

水

好似第一次中龍

但係無力

好靚射得

宗師88

好想睇軒射

三十幾碼 好好架啦

Jones....

又傷

基達要出了

反宗開心啦

見佢踢國家隊入過一次

好似話入一場就無得再入，要俾其他未入過既入先。

忠仔

俾人撞傷橫膈膜

場場都有人傷

鐘斯腎虧？

屌你老母又一場一件

Anyone can walk will play

都fair嘅

又要破密集

jones又傷

Jones撞親下唔係走場掛

鐘斯條大陣傷左

季票先啦

爆腎

破到半場未傷再講

成班玻璃
反而老母真係屈

又比連登仔屌走左，宜家開心啦

死唔去

寧願見到jones都唔要gayta

宗師爆腎？

呢個真

Jones ........... 連踢就傷

其實coady果個位點可能諗住控落黎

無事wor

場場有人傷

Keita會轉身去波

咩比賽都可以stand by
仲要本身佢踢個位一場都好多同人碰撞 困黎困去

擺明想控比沙拿

痛一陣就冇事

Jones夠會

基達一養就比人過

今季仲有季票？

可能dum下波鐘咋

泰亞高幾好波都好
出唔到場都無用
老母重好洗

f9

俾人一拳打落個肚度

明仔控得咁差

你老母F9

綿龍宜個打緊個位係咪小丑

個黑鳩咁猛嘅

遠睇屌宗d動作諗起狜

F9

季票嗰d member嚟
季季都係得佢地先有得買季票

如果老母食果下收山腳應該咩事都冇

軒真係好撚屈

波都控唔掂

彈到幾丈遠

射死人咩

俾夏蘭特應該一個轉身抽個掛網波

廢奴真係唔多掂

19歲(腎虧)

今日Salah係咁比波76

Neco信心好咗

F9廢到

明

廢奴沉態到......

廢奴算好左啦講真

F9呢腳

F9隻撚腳

黎播完毒之後傷埋

反而VVD好似復原得幾快
雖然無預今季再睇到佢踢

費明迅成年都未打返起

馬家雷拳果款步法

我軒執second ball真係英超第一

剛剛球急勁長傳

O咀

Matip

明奴係一下好一下差咁

對面過76真係食菜咁

Neto靚囝 ☺️☺️

好似慶祝果下

Matip 真係無時無刻都好funny

啲動作

有無表情包

仲要咁撚早食黃
下半場換taa啦

一啖砂糖一啖屎

冷面笑匠feel

唔計南野黑人個鳩個都靚仔啦

托尼叔

文尼

12M

又十二碼

咁撚蠢

屌。。。同普巴琴日果下...

on9...

學普巴倒掛

文尼咩事

CLS F9呢腳

12m

做乜倒掛

點解可以2000萬就買到佢

文尼啲出腳

屌

on9
個個位打倒掛

插水

嘩 原來縮腳

縮咗喎

想學尋晚普巴

插水啦

縮咗腳！！！！

無掂到喎

踢唔中

文尼超級大傻仔

沙短明奴祖達

隻腳 笑左

縮到腳

屌你coady插水

VAR check 過插水未

照吹 一撚定

高迪插水

都係洋腸

插水，不過實吹十二碼

掂都冇掂到喎

要變交屁

縮腳都照判仲衰過上場

縮咗

插水 紅佢啦

足球IQ高到
剎那之間可以決定縮腳

插水咁搞笑

文尼醒到

coady似驚咗嗰腳 多過插水

毛都hi唔到屌你老尾

咁都縮到

冇吹

黃牌喇屌

liVARpool

扮得又幾似

咁撚樣都有十二碼

交屁個樣

反應快到

縮左都照判架啦

唔係12碼就吹插水啦

大家屌錯人了

交屁咁都縮到都幾撚勁

伸縮自如的愛

var is bullshit

第一次

咁都縮得切

照吹？on9？

Mane反重力
咁都收得切

文尼笑到

真係要讚佢個下反應

傻鳩球證

Boo聲大到

插水唔係話要重罰嘅咩？

文尼好撚屌
咁都縮到

綿龍下下都花式傳波

冇黃？英超真係改名叫笑話把啦

無VAR真係好大機會判

邊爐個恥笑樣

仲要扮到好決斷

文尼咁都收得切

個反作用力

兩邊球迷都屌鳩coady

插水無牌

Coady比人boo能到

中招中得多 醒左

Var -7 -> -6 ☺️☺️

交屁好撚勁

Mane clsssss

而家Var咁撚on9 照吹12m都有可能

咁係難睇嘅

coady無視神軒

冇var真係睇唔到 太快

咁又真係fake既

Var第一次正常

球證心諗：早知唔撚等var

交屁咁都縮得切都幾勁

唔講以為無影腳

Jones 不斬男

文尼打倒掛本身柒，但咁都縮到真係痴撚線
咁都睇到仲要反應到

其實預左照吹

hi到毛應該都吹
好彩縮得快

黃啦屌 插水

文尼：想偷我雞？！

好撚癲

交屁縮腳好快

忍咗好耐

球證改翻個判決仲要比你地屌做乜撚

正常應該要補黃

coady真利，佢一腳踢落文尼到已經有十二碼啦

本身預能左會比

插水咁都冇黃？

如果好似POPO咁收埋D片就有可能

神軒屌得好肉緊

咁插水係要黃

屌你老母有VAR咁樣插水都冇牌

撚狗
仲要笑鳩個球證

冇黑利仲想點

怪錯左文尼 就咁睇真係插得好真

LiVARpool
終於都得益一次

呢句真

只係吹拎番公道

真唔黑尻利已經要感恩，仲想俾黃牌

4點幾食曬成包粟一燒好月巴

插水比牌未？

講緊第一下

無球迷應該比左12碼
Var都唔洗睇

咁樣解圍都有d濕鳩

公平唔係必然

呢球我地應得㗎

冇比12碼咪算係咁啦

公正咁吹已經好夠

上場軒達臣果d成班話寧願取消VAR？

真係跳高唔好咩點解要自己禁區打倒掛

VAR改判唔會比黃牌 我記得

呢啲唔叫得益

開多包

我都食左半包薯片

Pm 你

佢公平已經當贏

又唔叫

個腦突然之間短路short撚左打倒掛
之後feel到有人係隔離想撲過嚟秒收腳
成個過程應該得一秒做哂所有決定

超級大傻仔

已經俾var黑撚左四分

插水冇黃 個個撞入去跌啦你老母

感動嘅係
班友仔今日圍到個球證滴晒汗

會比
所有睇VAR嗰陣睇到嘅嘢都可以比

球證塊面燶燶地
咁落鳩佢面下半場點踢

好彩文尼縮得快

唔係縮遲十分一秒道仆街

但冇左var，今次呢球一定吹

有球迷唔敢揸流攤

其實唔算公平
插水都唔駛黃

居然唔係黑鳩我利
係正常咁判

我為自己得到公平判決而高興感到悲哀
係香港同愛隊都係經常受到不公平對待得太多

3蚊包好撚抵屌

怕出唔到停車場？

領先一球真係好撚唔穩陣

應該唔係插水啦？
無扮痛無投訴直接起身，球證要比12碼唔係個個都會自己走去話唔係12碼啦

2000人boo到平時anfield咁大聲

佢仆到咁喎

其實都係 佢都冇要求俾

神軒好火到

有無人有頭先邊爐笑個張圖

其實間接fake埋對面 人哋見你個勢咁狼未必同你博 點知臨時轉軚

個顯示板show: FOUL

所以重BOO

再係好似之前咁on9可能會忍唔住出手打球證

得2xg果款？

薯片定蝦條我都買開最大包

細包呃錢

之前入大球場睇傑志對柏雷素爾
對面幾百人嗌得大聲過過萬人

明明通常會show NO PENALTY

交屁隻腳大半碼都收皮

文尼：想陰我？

原來係foul Coady插水

反開宗
本身諗住讚佢近幾場work rate高咗護波又好咗
越嚟越有老母影子
點知佢呢場又踢埋啲刷鞋波
仲要越嚟越lag

Neco半場「神勇」表現
開波2分半食黃牌
半場0 cross
唔識踢閘好心唔好呃飯食喇 姐係你話你唔斬波但係防守好似獌隻AWB咁嘅級數 我都算喇 你防守又廢攻擊又廢 換人喇高普

屌你

Anfield仲要冇大電視比球迷睇VAR

學老母踢養生波 長踢長有

D架妹癲撚到

中場駁腳就聽得多
駁腳閘

驚比人打 英國d球迷真係會

睇返重播圍球證
馬貼嬲嬲啲動作真係好fun

人地去睇波你睇女

咁佢本身都係踢翼 上到黎先比高普叫左去踢閘

冇騰雞到傳比對手已經好左少少

cos

右閘仲可以換邊個

老人家都虐死埋

屌宗級批評

18歲比你屌到咁

利申：下半場想睇Arnold

32g 算良心 好多條下

公條撚
插水都唔撚補番個黃牌

龍仔而家好頹咁

希望百屌成材

太陽

好。。。。。眼。。。。。。。瞓

會唔會出到馬貼表情包

真係笑死人 唔換佢 等睇變到brighton果場咁1:1完結 neco輸12m

利迷反而人人有罩

佢踢到咁既話我寧願搵森美踢右

2000人氣氛原來可以去到咁好

明明睇開港甲2000人都唔係咁

因為有球迷先唔夠膽黑得咁明顯

呀樂頭兩季都比人小到仆街

回魂夜

你唔係廢青咩

頂唔順, 要瞓覺做返假利了

條友仔有球俾尼圖過撚左喺禁區出腳了都唔撚中
勁撚驚

佢地知道再爆真係無得入場

有佳仔已足夠

Jones 穩定性開始有
但創造力暫時真係唔得

有冇bino恥笑gif

開波即鳩食牌係利青訓傳統來
致敬G8

廢青都會眼瞓架

根本就要喇 高普唔知諗咩

一仔都好勁

依家80g幾錢？ 少食栗一燒，除咗7仔 Promo $10/2

真係好眼訓
點解今季利全部西時間

屌你 我心諗點解仲未受到教訓 輸一模一樣既波

Twitter有利quote晒頭兩季屌TAA d quote

Match with Neco

佢真心廢 希望屌下真係會成材喇吓

森美卡欺踢右閘係咪都市傳說黎㗎

唔夠靚仔已敗

我係taste買 80g好似都成8-9蚊
我每次食30g都好夠

港隊唔係坐打氣區嗰d
上次利狗嚟香港企喺到打氣都比後幾排屌
入場睇波要坐就死去圖書館啦

睇住佢真係下下食救心

懷念佳尼未？

嗰時吹到左右閘+中堅都踢到

見佢學緊老母 其實關教練指示事

人地去睇波你睇仔

頭先先有助攻

LAG機流足球

最驚佢食多左張牌
條友防守唔用腦

感覺呢啲有就有 好少越踢越有創造力

睇黎都係戰術大師叫佢學老母咁踢

TAA健健康康

比Neco練多季半啦

之前入場睇港隊
有人叫坐返低 之後成班圍屌佢

嗰次坐南看台企起身鳩叫
俾後排隻李城狗屌
我淆到即刻坐返低

Free走佳尼用屌瀝

廢老真係

扮乜鳩
見住你去開佢拖

懷念BTK未?

下半場要換啦孭住張黃

屌宗u23打CAM同LW

而家打緊高式CM

佢好mk

on9咪撚尾
隻李城狗有腹肌

邊場港甲會有2000人？定你講港超

呢下靚wo

文尼差啲

個14號勁撚到

70年代甲組

老母身上咁多嘢學係要學佢lag機嗰part

Neco 仆街了 準備比rugby 佬打爆

又靚仔 又好波 又有承擔

嚇死 以為開陰陽眼去九龍仔睇甲組

Rugby佬差唔多夠鐘換走

奔敵機就食屎啦，水貨黎，12碼又唔入，仲話人唔尊重佢。

佳尼自己想走可以點？

啲高波接得咁穩

Neco 又慢又瘦
Rugby 佬半力都贏佢啦

又一球軒式手術刀

個龍勁到

婆婆都入場撐利

英超最重要真係要識接高波

有啲鍾意左kelleher

咁勁既龍點解後過早安 之前

76仲前過水貨

AB有價好賣

屯門 大埔 元朗

文尼要哂幾多個機會

Mane肯入未

交屁又哂料

文尼又差啲

屌你文尼肯入波末

因為呢個龍唔勁 陣間會俾人射爆

幻幻真係幾好

文尼同沙係咪調轉咗

文尼做物鳩.. Robbo咁靚

而家文尼入球荒緊

沙拿靚pass

差好遠

有翻球迷好好多

對面個黑人後衛都幾黑仔

又比波省頭又比人撞頭

拉唔開比數真係淆淆地

尤其neco啲眼神防守

文尼呢場好妹下啵

racist

換taa未

你睇下魯占再講……

劇本係點
你知我知單眼佬都知

我意思係有chance 唔入

屌，我仲重搥咗3：0

Mud9....

高迪又報恩

LOMO

76要對rugby佬

老母

仲諗住屌老母唔傳

老母。。。

哇
屌你老母

Lomo

軒motm

荷蘭老母！！！

乜都有佢份

以為老母又要lag

又係軒

老母
btw f9又控到九里遠

荷蘭老母

隱形戰機老母

哇老母 咁柒靚

Kelleher有樣嘢好好

個樣好定

cls 老母靚到

hendo 2下 L1+3角

老母靚到

老母呢個禁區不射男竟然射得咁靚

終於見到荷蘭老母唔係屌你老母

軒刃勁撚到

老母連自己射都有

個龍d高波勁撚到巔

本身已經準備屌柒老母

軒式手術刀
Dr Henderson

健康射

兩球都係靠我軒

Sameeee

神軒真核

呢個係荷蘭老母？

今日落場果個係韋拿度姆而唔係雲拿當

好似冇見過佢禁區外入波

老母可否不要走

睇佢接傳中仲有信心過ab...

真係好撚funny

軒達臣2助攻

荷蘭老母goal!!!!!!

唔影vvd

換neco啦唔想一陣打少個又要救心

竟然射

係荷蘭老母

F9條撚樣 攞失波變符6交

老母識得入波

老母識遠射架咩

仲以為會比人block 咁撚靚

老母唔好走

第一球係高迪喎

靚撚到

比果個係神軒

第一球唔計啦對手掂到

妖人出場

佢當文尼嗰球係入波

冇jimz 狼仆直

Vvd一入場睇就變荷蘭老母

coady 心口控低比 salah

Jelly 打到攻中咁

又一個軒式手術刀

請問這是荷蘭老母嗎?

屌宗今場斷好多波

K62比多場乾淨紙好嗎

頭先係咪搵雲迪克慶？

神軒今日10/10

Fantasy計咗

下下都出軒刃

Jelly 真係好癲

屌鍾算幾好啦
屌歷就算啦

學晒老母踢法

原來係接老母班

快啲入多粒啦，我想去訓覺呀

係 考母應該都指住vvd 最衰無影到vvd

今季印左佢都未著過
唔捨得著

聽日wfh

其實佢勁撚過TAA好多
又功得又守得又跑得

Neco 傷...

Diu 中同N76 好左好多

沙拿中武肺之後我換咗文尼未入過波

踢得個一兩場
唔好講到自己先知咁啦

奴比度叔叔

英甲仔

原來邊爐清哂

收r26啦

屌宗包Robbo 包得好好

taaneco88

睇完其他隊就會發現利果兩閘好癲

Taa in neco out

很想念他

條印花佬唔撚會架

We miss you

TAA又靚仔左

Taa回歸

港超2000球迷會大聲唱歌打氣既100個都無

唔同打法
taa做到組織重心 佢唔得

Taa

啲斜角分邊

想睇下菲臘斯

啲球迷 話幾萬我都信

taa一定要配神軒

仲有頭鎚

現場嗰班今日一定特別激動

上年咪有得益
咪學班馬撚咁爭做受害者啦

馬貼！！！

老母洗唔洗抖下

馬貼

Matip!!!!

TAA!!

玻璃貼

MATTTTIP

軒洗唔洗留返幾下手術刀下場出

靚呀呢下

又成隻大怪鳥咁

馬貼可否不要傷

馬

TAA唔守得
中場成日要去幫
Robbo一個打曬成條左路

再咁打實傷

真核貼

又係神軔

水貨靚到

沙拿嚟

Taa任何位置都有視野可以大腳斬，疊瓦落底防守個啲傳統閘野就真係robbo勁啲

馬貼👏🏻👏🏻

樂仔
Funny matip

3-0

水貨靚斬

條廢西又1G1A

jelly識夾mane 又入禁區已經勁過右路好多

開短照計